L佛今次介紹呢間$68打邊爐放題仲要有熱食有炸物有甜品有野飲都幾撚癲。。。

有冇人食過 $68抵到仆街

我會去試吓

想同你去試，雞樂會飲酒同食煙？？

對landlord go比教有興趣 希望alfred可以拍一集講下

弦謝支持

我吃酒不吃煙

佛哥已經唔拍打機片

佢食開泰國嘢
酒同煙依啲西洋嘢佢未必食

又搞鳩佛哥

68蚊仲平過吉邊

幫佢宣傳都搞鳩？你盲反佛大哥？

盲反緊你

屌你老母 嚟間難食到仆街第一次覺得邊爐都可以難食 真係勁

食材唔掂？ 講真$68是但食啲嘢都抵

你條能樣撐前副主唔撐我

食過一次
麻麻地

你條能樣冇著數比我

午餐定晚餐

午餐

睇黎條肥仔都係扮識食持平

痴能線淨係飲湯都抵

組團玩鳩地主好過啦